其實份監狗會報告算唔算可以用黎助攻?

用佢份報告講既野向國際公開再加返事實做Support證明佢份報告係廢同埋幫住班狗
要求國際幫忙制裁狗隊

唔算, 因為大家都預撚咗

算 多一份官份文件就多一份證據

雖然預左，但依家直頭有實質證據

你要做既係一part一part反駁佢
民記開始召集人改佢老母

twitter出去

等埋777回應

可以佐證呢個所謂獨立監察官方組織係幫政府洗白既太監會